有冇ching知道呢間咩學校呀

深水保區

新地方？ 深水保

小學黎 樓主孌童

中學黎架喎